搵人收鳩kyle皮啦唔該

依家日撚日係cc台發狗癲

你老母傻鳩kyle 想整臭義士既朵
日撚日開埋d低裝下流po

一早block柒左

條友真係痴撚線
學人扮理性討論

清咁早起身

波台兒子？

波台走狗

以為佢收左皮好耐 原來過左去cc台

飲完酒好頭痛訓唔到覺

扮撚晒支持反送中係手足咁
轉頭係度抹黑
狗改不了吃屎 精神失常

想點撚樣

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

通常cc狗都係弱智

改左名

嘩咪你影響到個運動咁巴閪閉呀？

幾時又黎終極一戰？

曼迷代表

曼迷都無佢咁柒 撐狗

阿迷小丑

屌你老母又話香港好安全

咪撚理條傻鳩啦